一人一個倫敦金會得到嘅報應

無覺好瞓

留言要絕過上一個

2日無覺好瞓

3日無覺好訓

做得就會呃埋自己，係幫緊人
又何來訓唔著？

4日無覺好瞓

屙屎個陣每次啲廁所水彈到個屎忽濕晒

絕，呢個絕

你女友好正

認錯人 自膠